韓星第一人！ 金義聖表態：為香港祈禱

韓星第一人！
《屍殺列車》金義聖表態：為香港祈禱 IG遭灌爆

▲▼《屍殺列車》金義聖表態「為香港祈禱」。（圖／翻攝自金義聖IG）

香港示威活動持續升溫，南韓媒體近日也跟進報導，資深演員金義聖15日便在個人Instagram發文為香港應援「我們都在看著你，為你祈禱」，成為南韓第一位公開表態的藝人，當大批陸網友湧入他的IG攻擊時，他再度正面對抗：「習近平知道稅金浪費在這些人身上嗎？」勇於表達自己的心聲。

▲金義聖被網友攻擊，他正面回應「近平先生知道稅金浪費在這些人身上嗎」。
（圖／翻攝自金義聖IG）

怎料，此舉引來網友不滿，湧入金義聖IG抗議「張紫妍事情解決了嗎」、「關你韓國人什麼事」，但也有其他網友為他說話「每個人都有言論自由」，面對負面謾罵，金義聖也不甘示弱回應「中國的網路暴力者為何在這種一點也不痛的地方攻擊呢？習近平先生知道稅金浪費在這些人身上嗎？」

事實上，金義聖過去曾為MBC節目《探查企劃Straight》擔任主持人，揭露YG前社長梁鉉錫（楊賢碩）的陋習，勇於表達自己的意見，受到很多人推崇。

▲▼金義聖身為資深演員，合作的藝人星光熠熠。（圖／翻攝自金義聖IG）

面對五毛IG洗版
金義聖一夫當關

lunatheboy
You are not alone. We stand with You.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

金義聖IG

唔係連俾幾個like都慳呀?

雖然佢做親啲角色都係衰人，但現實好過好多偽人

支共不嬲都stand with 北泡架啦 講撚到好fd咁

仗義每多屠狗輩

佢仲勇過好多香港藝人

黃秋生

香港娛樂圈

仲有尹均相都比三毛圍緊

我發覺成日走出黎話香港係中國既 都係大陸人

反而香港人冇乜人會掛係嘴邊(奶共明星唔計啦，大部份被逼；官員都係，作為既得利益者梗係會咁講)

原來6.16時已經支持緊香港

I am so proud of you, #hongkonger

北韓係南韓死敵 佢地公開支持中國
而且中國又標籤自己共產主義 南韓人最憎

五毛識韓文?

不嬲只有班支那豬咁諗
因為支那同支那人係國際評價極低
而香港人係國際評價又係屬於高個批黎
呢班賤種只可以將香港拉埋落水比佢地利用
輕則自己扮香港人或者迫香港人做中國人
重則拎住香港個名係國際做生意呃人招搖撞騙
支那豬既道德係無下限

push and follow him

lm

韓國仔

Roof Koreans : 韓國人在美國成為勇敢和彪悍的象徵